ของ
ซึ่งทำเลียนแบบคุณสมบัติของ
ซึ่งนอกจากจะเป็นตัวอย่างให้กับคนที่กำลังตัดสินใจซื้อ
ซึ่งหลังจากนั้นก็จะสามารถสั่งงานได้ทันที
ตัวเว็บไซต์ถูกออกแบบมาเรียบง่าย
ทำให้บริการนี้เริ่มกระจายตัวไปยังอุปกรณ์อื่น
ที่มา
ที่เปิด
ที่ใช้งานได้ผ่านเว็บไซต์
นักพัฒนารายหนึ่งจากสหรัฐอเมริกา
บางอันที่ต้องใช้งานคุณสมบัติเฉพาะทางอาจจะสั่งไม่ได้
ผมพยายามค้นหาว่าโครงการดังกล่าวนี้ใครเป็นคนทำ
ผ่าน
ผ่านเว็บ
มาใช้แล้ว
มีระบุแต่เพียงว่าได้รับแรงบันดาลใจจากงาน
ยังเป็นการให้นักพัฒนาลองทดสอบคุณสมบัติของแพลตฟอร์มอย่าง
หากอยากทดลองใช้ผมเองแนะนำว่าควรลองอ่านดูว่าเวลาลงชื่อเข้าใช้ด้วยบัญชีของ
อยากลองใช้
เปิดบริการทดลองใช้
แต่ไม่มีข้อมูลระบุเอาไว้
แทบทุกประการ
แนวทางของ
และล่าสุดเว็บไซต์
และสั่งงานได้ใกล้เคียงกัน
และอนุญาตให้เว็บไซต์สามารถเข้าถึงไมโครโฟนได้
แล้วจะมีการขอสิทธิอะไรบ้างครับ
โดยผู้ใช้จะต้องลงชื่อเข้าใช้ผ่านบริการ
โดยไม่ต้องมีอุปกรณ์ที่เกี่ยวข้องในการทดลองแต่อย่างใด
ให้กับนักพัฒนาเข้าใช้งานได้อย่างเต็มที่
ได้ด้วย
ได้เปิดบริการ
Alexa
Alexa
Alexa
Alexa
Alexa
Alexa
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon
Amazon.com
Browser
Echo
Echo
Echosim.io
Echosim.io
Engadget
Machin
Sam
in
